火影忍者 疾風舞亂 （109） 渡狗全面進場 各位睇路

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

高登好友list

*新手請睇曬post頭先發問*

Post頭目錄
1.刷首抽教學
2.首抽建議(部分)
3.常見日文&辭彙解釋
4.常見FAQ (紅字一定要睇)
5.疾風傳(主線任/物語任)拎石條件
6.無所屬隊介紹&心得
7.曉隊介紹&心得
8.PVP心得

給新手的話:

雖然入到黎見老玩家三句唔埋就屌營運點閪點撚狗, 但呢隻GAME 本身絕對係一個好遊戲, 無論畫風, 操作方法, 平衡性(目前為止)黎講可玩性都算唔錯。GAME名 "collections" says it all, 課金有課金玩法, 無課有無課玩法, 當佢儲卡GAME就好, 罕有角難出係定律黎, N抽唔到限止蝕好緊要, 因為金錢有限, 但限角就會不斷出, 今次追唔到總有一次會出你有愛既角 That's the meaning of collections
滿11忍揀技速 記住 記住 記住
新手頭一星期無限體，曜日任務有錢／覺醒料／肥料。

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次

巴打製角色評價(outdated )

巴打新製角色評價(持續更新)

首抽建議
首抽計搏下面幾隻為佳

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時大部分角色都係選擇加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升
信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色
一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

引用：#2征龍 • FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 抽開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 唔同機種引繼會唔會冇哂啲石？
A. 唔會

Q. 新手首抽完有咩做？
A.
1.專武 ------ 去event任務撳概要，睇下而家有冇得打首抽角色嘅專武，要留意大部分任務有限時
2.上6星 ------ 覺醒首抽角色到6星，曜日任務打覺醒素材同強化素材，6星覺醒素材要去打忍玉
3.儲石 ------ 打主線任務拎石，屬於次要
4.刷難關 ------ 大部分關最後都需要40/50體，新手體力最大值未夠可以去商店"アイテム一覽"食拉麵回體，會將你現時用淨嘅體力加上最大值，假設最大值係30體，用到剩20體時再食拉麵就會有20+30=50體
5.出門靠朋友 ------ 呢個唔使解釋啦掛

新手首抽完有咩要留意?
1. 入關前可以禁＂？＂(概要)，睇下打呢關有咩獎勵/用咩角會有特效(point+傷害)。
2. "報酬詳細" : 每關都可以係揀任果到詳細睇有乜送。補充：有時Ｓ評級／打多幾次獎勵會更多。
3. "攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等。補充：好重要，如果ｂｏｓｓ雷遁無效，你用招雷遁技本身傷害幾高都扣唔到佢血。
4. 商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送) 補充：每個月都可以用忍幣換石，最多25粒記得換! 忍幣可以靠賣野強化醒覺打關拎到。

Q. 傷害點計？
A.
Type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
Type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
Type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
Type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般技傷buff係會比遁buff cover, 例如柱間自buff 120%攻+120%技傷, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%技傷會消失

Q. 唔見左ac點算？
A.

narucole@help.gree.net （send 去呢到）

ゲームのアカウントを復活させたいですけどなかの忍石が __石（仲有幾多石）
ユーザーIDおよびユーザー名：(ID and game名）
復旧したいデータご利用時に、使用されていた端末情報：(咩手機同咩型號 e.g. iPhone 6 plus)
最終ログイン日：（最後幾時on）
ゲームを開始された日：（邊日開始玩）
忍ランク：（衣家幾多level)
以前に引継ぎコードを発行している場合は、発行したコードとID情報 （之前既引繼碼）
ご登録いただいている場合は事前登録したメールアドレスと特典のコード （有無事前登録？ 沒就打いいえ）
忍一覧の所持上限数(忍蔵は含みません)：自已忍box total有幾多上限）
課金された場合はその情報のスクリーンショット（必ず以下のメールが各ストアから送信されます）(有無課金？ 有就cap返張收據 課金會send收據去返你課金個apple email)
班で編成していた忍の構成内容：(班用緊咩人物）
所持しているすべての最高レアリティの「忍」名とそれぞれの所持枚数(レアガチャから獲得できものに限る) （有咩限定卡同有幾多張）
eg うちはサスケ［決別の祈り］x1
波風ミナト［鎮魂の光耀］x1
直近の「忍石」の所持数 （最後仲有幾多石）
初めの「レアガチャ」で獲得した「忍」名 （首抽係咩人物 啫係教學完抽果張垃圾卡）
最後にクリアした「任務」名 （最後完成係咩任務）
最後に「覚醒」した「忍」名（最後覺醒既卡係邊張）

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

妖冇色既

屌你老母

跟住落黎係巴打嘅心得，包含首抽、組隊

無所屬新手推介＋介紹(濕鳩工程巴提供)

新帶土
新手起手 10／10 實用性10／10
首先耐性無視可以對應全部關 二來佢唔似舊帶土要全隊無所屬先發揮到op實力
機本上咩隊都入得
同埋新手冇忍具 辛苦d滿忍都可以雙閃
技2扣血 就算無新既排名忍具 用土珠／風土珠可以解決
pvp用黎扑d料理撚又得
因為泛用性高 所以無所屬黎講佢係最好起手既一隻

月讀班
新手起手 7／10 實用性9／10
好多新手有個誤解覺得佢打人唔痛 事實佢根本唔係要黎秒人
佢定位係妨礙角色 同40pain定位唔同
40pain係半打手半妨礙 月讀班係全妨礙角
用黎reolad人地條bar／debuff 係打關＆pvp都非常有用
同時佢組隊都幾彈性 唔需要入無所屬隊就可以發揮實力
唔好地方係必需旗仔（唔洗滿忍）／求道玉（需滿忍）先達到雙閃效果

因陀羅
新手起手 6／10 實用性8／10
基本上比粒壽紙＋雷珠
開下2技就可以閃光 打既傷害極高 而且隊長技實用 容易組隊
忍具盡量刷粒雷珠就得 因為佢開得因陀羅pool都預左會開埋忍具關比你打
不過話哂神忍 新手難覺醒
但總括黎講佢係幾好用既

火循班（知）
新手起手 4／10 實用性6／10
高傷 純係一隻唔錯既打手 又可以解人buff 同時唔洗入無所屬隊都得
忍具必需要旗仔 唔係滿忍都雙閃唔到
不過用查好多 又裝唔到全獸獸個個減查忍具
所以冇奶媽就唔太建議上場

以下其實唔係新手推介 純介紹比有愛組無所屬既人
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
因為我玩火影開始到而家我基本上都係玩無所屬隊 好老實講句 無所屬條路好長
首先好食忍具 其次好食忍道 最重要係要齊腳 唔係有愛都唔好組無所屬

生日班
喱隻班用落真係好勁
素早好快 係好撚快 傷害比火循班低小小 但裝岩忍具
佢出二下技＝火循班出一下
可以將火珠既性能完全發揮
自已又可以裝到全尾獸／新既結印忍具
用查量唔算多 我相信打pvp算係一隻好煩膠既角
唯一唔知算唔算缺點
佢技2要有柱間先完全發揮到
但我自已用落就覺得當佢自加100％素早就算 對面有柱間係bonus
總體黎講係一隻好撚全面既角色

送既帶土
喱隻又係一隻好撚正既角色
佢係一隻support＋妨礙既角色
2技補100查＋無所屬素早200％
推佢素早 比部dv機佢開永動機 成隊變小明
得閒用下1技 博下封印人又得
好希望未來會出隻強化版既佢

舊帶土
唔多講 冇新帶土先用啦 都唔差既[/quote][/quote]

內文不能超過2500字 各位幫拖

錯game 名喎清 有冇諗住開過

疾風舞亂

開過啦

番到黎 我開過啦

你開我好嬲

洗開洗我開？

我開

我話 你開啦 我好嬲

打極都唔跌覺醒珠
50體又唔夠打

助人幫唔到手咩

重開左

Me is 新手 唔夠fd用